屌，隔黎煲燶野無人應門

on9
而家叫左管理處上黎

叫定生果報上嚟

樓主rip

直接報警la on9

叫消防爆門啦醒目仔

星期六想訓晏d都唔得
隔黎屋好撚仆街， 成家人，兩公婆三個仔，由6 7 年前搬黎之後見親都唔打招呼。平時出lift 又唔知點解要係lift 口扮搵鎖匙搵好耐，實情係等我地入左屋關左大門先開門。每一次都係咁
成家人都好奇撚怪

屌
落撚左樓啦佢炸左我間屋未由佢，叫管理處處理，我自己落黎嘆早餐啦
仲洗我自己處理既？

佢炸左你方唔洗賠呀？

唔想俾你知佢地租人屋

原來係煲緊野訓著左，屌

應該由佢